招足球撚 組班踢波七人硬地 打league 18-25

九龍區多 想打既 簡介下踢咩位幾大 留TG👍🏻👍🏻👍🏻

係咪幾多歲都得先

渣ga 受唔受，好渣

18 至 25

未踢過？？

踢過，渣囉，純粹想踢，無league 都ok

55歲得唔得， 唔係假膠， 真心守龍

唔好意思ching 個league 有年齡限制

ching幾歲

28

約出黎踢場隊內賽再決定報唔報league 會唔會好啲

留tg?

可以 但最終報league 都係想regulat 有得踢唔洗下下搵frdly 我地會搵frdly 一開始

留名

九龍邊度？
@kkkkkkei

有冇興

manuccc

葵青 土瓜灣都有 ching 有冇基本背景資料

留明

打左翼
前鋒

Tg傾

有冇興趣

有性趣

ching 有冇資料 幾大 經驗 咩位果d 同有冇特別特出既野

我24 叫做踢過3-4年波，多數都係俾人叫去踢中場 我諗突出既係我係咁跑，成隻跑狗咁

26得唔得？

留TG?

23歲，踢開九龍城

Add me

23歲 前中後都得

155
想打龍門

要唔要領隊? 我有玩開fm

19歲 右閘

19 左閘

閘 翼 23

超廢受唔受
踢過學界 純工兵

中後場

20 中堅

有踢開街場但技術一般
進攻中/偽9號/影子前鋒

20歲 踢中前場

應該錯link 搵唔到你

各位巴打如果有留tg 已經DM 左你 唔該覆一覆🙏🏻🙏🏻

仲要我地水平唔係好高 有踢過下波 肯搶同體能ok 就可以 最緊要有心踢同有穩定出席率

留tg 先？？

唔識踢OK?